（鳩吹）全港多區，個個星期六 /日申請細型遊行，可唔可行？

總唔會全部都唔批？

分散注意力，到星期五，再睇下點樣討論聚埋一個地方？

自推兩頁

推

希望有可能情況下，都有個不反對通知書包下底

出黎遊行照講又唔駛準備太多野

裝備 (水，防曬, etc, etc ,etc) 唔知可唔可以一日調到

可以例申請銅鑼灣起步

再拖其他多區

真 遍地開花

好難推

唔知係唔係連仔做左野，P仔難推啲？
好似推上最新都慢 5 分鐘？

唔介意連仔做野

努力 keep 住5 分鐘前

好似唔太 work